小學時期最深刻係咩？

淨係記得小一果陣學耳王十四一心

push

有個同學俾老母接放學, 個班主任喺個老母面前扭個細路耳仔扭到紅撚晒

依家實俾人告虐兒

上連登係咪大家小學最難忘回憶？

石器時代。。。唔記得官方改左咩，要入返個人資料先充到值，但啲資料亂填，買左卡充唔到，成個account無左。。

小四：PE堂睇到其中一個女同學嘅底褲係紫色
然後放學問佢：紫色底褲好睇咩？
佢即刻同左佢老母講 佢老母當場打左我一巴

以前用身份證生成器
基本上所有game都鳩填資料

真絲？

記得小學果陣好曳, 成日係廁所濕左舊廁紙然後一野車上天花板到, 搞到成個廁所天花班一舊舊野咁...

小學果陣同學去其中一個女同學屋企做project
做做下見到個女同學個棉bra掛在係窗口矖乾
貼肉果邊黃撚哂 口快快問佢點解黃哂既
之後佢勁撚尷尬 即刻收番埋個bra
直到小學畢業 佢再無同我講過野

巴

如果我係絲，當年佢老母咁都打我一巴真係痴撚線

佢屋企廚房幾大？

佢問條底褲係咪真絲

公屋黎 唔記得了

係女廁所屌囡

你最好係屌miss 校長 校工

冇乜印象

沙士個個星期學校寄一大疊功課黎做

你間學校痴撚線
果年我感覺放左好耐暑假咁

回錯

p.3 最記得老師叫我小息，放簿加埋
佢嘅樽裝水(細樽watsons) 去佢個位。

點知我只係放左簿，枝水放落食物袋 忘記左
小息打開食物袋(自己有樽大嘅watsons)
見有一大一小嘅樽裝水，就飲左細
嗰樽，即係老師枝樽裝水

上堂到佢問我枝水去左邊，
我先醒起，拎出黎得返1/3水
老師問: 我枝水得返咁多咋？
我答: 係呀

諗番都覺得好厚面皮

小四到小六日日留堂到夜晚7點 好彩都有3個同學一齊長期留堂